嫁軍人不滿足 23歲少婦勾搭57歲公公

嫁軍人不滿足 23歲少婦勾搭57歲公公
2017/07/21 06:58 7525

23歲已經生了兩個孩子，還勾搭上57歲的公公…這不是電視劇竟是真實人生！

《蘋果》報導，彰化擔任作業員的陳女(23歲)去年指控，前年要和擔任職業軍人的丈夫離婚，但公公(57歲)不肯，從前年五月至去年三月間屢次性侵她，還逼她一起自拍，且要求她以「老公」稱呼，她擔心公公會對女兒有不利舉動，只好隱忍就範，後來受不了公公一直要求做愛才離家。

陳女公公則辯駁，媳婦和兒子感情不睦，從前年五月開始主動要求和他發生性關係，否則就要離家出走，他為了家庭和諧才與媳婦發生性關係，未性侵媳婦。檢方搜索查陳女公公的手機，發現陳女還曾傳煽情簡訊「今天跟你做完，我的內褲有你的那個外，還有我們做所流出的東西，好臭唷～但喜歡跟你嘿咻～想要你一直X一直X我～哈哈晚安～老婆愛你」。彰化地院法官審酌後，予陳女公公性侵不起訴處分，但陳女則因誣告罪判處有期徒刑3月。（即時新聞中心／綜合報導）

23

台妹

陳女公公性侵不起訴處分，但陳女則因誣告罪判處有期徒刑3月

檢方調查後，發現陳女與公公根本就是逆倫戀，她不但發鹹濕簡訊給公公，還稱對方為「老公」，甚至在合拍裸照時，面帶笑容比「YA」的手勢 ，彰化地院法官審酌後，予陳女公公不起訴處分，但陳女則因誣告罪判處有期徒刑3月。

痴撚線，正到仆街

屌你個台灣！
朝早轆一轆啲post, 竟然炒到 3-0！
如果有風化世界盃, 台灣一定係冠軍！

今天跟你做完，我的內褲有你的那個外，還有我們做所流出的東西，好臭唷～但喜歡跟你嘿咻～想要你一直X一直X我～哈哈晚安～老婆愛你

他為了家庭和諧才與媳婦發生性關係

Av

係咪俾雲加賣左去祖雲達斯？

支那多唔多風化案?

如果風化案有國家隊 我應該發左達

支那連地震海嘯死人冧樓都唔會公開
呢啲小事重加無人知啦

公公即係老爺？
成單野睇到我好不安

痴線，乜台妹咁撚癲

Av劇情

其實老爺都可以拎媳婦個電話傳返訊息俾自己

點解住同一個家要傳短訊唔係親口講

一個sun bug都贏你

其實57 歲都可以好後生
真係唔出奇

真係黑人問號
依家係女既勾搭公公
定公公搞少婦?
編文想點?

做完暑期作業未？
未就好快啲做

個仔知道自己父親屌自己個老婆
個老婆仲要好鐘意俾自已阿爸屌

Sorry , 睇番尾段就清楚個內容

偷懶

好臭唷

邊做野, 邊睇文 難D 專注....
但其實邊個講既野先係真話...? 雖然判左少婦敗訴...

有無少婦圖流出

個 面帶笑容yeah手勢好有av ntr feel 想屌台灣人妻呀

世界級！

老爺條撚大d爽d

AV

日本拍出黎 台灣做出黎

啱呀

睇字都扯
條女淫到

有無番號同seed呀

義父を誘う若妻

NPNT

圖呢

JUX-816

純文字討論？